# Topicos

Trabajo final para Topicos Avanzados de Base de Datos
# Para ejecutar
## 1- Instalar MongoDB > 3.6, NodeJS ultima version.
## 2- Iniciar Servidor MongoDB
## 3- Ejecutar npm install y luego node server